HKU MFin 有無認受性？

收到offer原本已經係加拿大做6年野返黎香港轉唔到行

想係香港搵返個ibank back office做，但係咪HKU個Mfin廢廢地？

有無alum可以分享下

HKU Mfin 不算差.....
但個人覺得UST Mfin/investment management/MBA 會好D .............

利申: HKU 人.

謝回覆，都係等下年申請UST MBA。其實呢啲課程非常尷尬，俾成三十幾萬學費，但畢業後個個都知佢教既野平時返工都好似學到。但啲19hr又認cert唔認人。